出左「忠義民團」 之後劇情應該到「熱血公民」

大波man 對 鳩達
戲子們凖備埋位
大家睇路

記住三不原則
同初心

大波man 同鳩達打左未

唔記得 唔重要la

條撚屌成身肌肉當年都唔敢同一大個肚腩既鳩達打

我覺得以後民眾自發既活動
要好小心比組織騎劫
大家記住雨傘後期既教訓

未過數

大家快D同大波MAN進行激情對話啦

唔係幫鳩達
但大波man挑佢機 然後又過冇錢搞
鳩達講埋話搵拳館搵台搞
之後條傻閪man縮沙淆底
笑撚到肚都luen

熱狗係時候上場！七一都出返黎，唔係依家唔出現吓嘛

屯門個man即係大波man嗎？我唔認得...

得個樣 其真唔打得

佢哋聽日又話黎喎

可能係比熱狗有位用保護示威者呢招歸隊

小心學生組職代港人

驚上到台打死人

之後又有一輪網路攻勢 再之後參選

中大科大應對得好好 我反而唔擔心
陶傑琴日都

做下戲啫 嗰期熱狗唔知搞咩活動丫嘛

我冇野講

中共統戰部馬力全開

舊劇本
好悶呀

如果明天見到熱狗旗 唔好行咁近
費時被人波及